
                      Una nueva versión que encuentro bastante con de trés a criada escenas de acción, actores que juegan más bien bien pero encuentro que Taron Egerton y Jamie Fox forman un trés buen dúo y efectos especiales no siempre bien hecho. Los trajes no son adaptar a la época vemos a Robin Hood con una camisa es bastante raro a pesar de todo de tener por un vestido esto en aquella época.
        
            